【 日劇／甘草演員大杉漣突離世 】

日劇界資深演員大杉漣，因為急性心臟衰竭突然身亡，終年66歲。

大杉漣原名大杉孝，1951年生於日本德島縣小松島市，1973年輟學投身演藝界。

過去45年先後演山多套電影、劇集、舞台劇，包括多季《刑偵相棒》，飾演不同角色，第15季及第16季則飾演衣笠藤治一角。

他亦與遠藤憲一、田口トモロヲ、寺島進、光石研、松重豊合演《Byplayers》，現時第二季仍在拍攝中，如今大杉漣突然離世，電視台表示第三集會如常播放，餘下兩集應該會改拍其他內容。

（21022018）

#yautaitung #游大東 #游大東影視筆記 #日劇 #大杉漣 OL干物女 紅眼 有台channel D 日藝評論節目 - J-House #刑偵相棒 #byplayers

佢做開慈父角色

就係睇 byplayer 先記得佢個名
識咗佢一集就

咁就死左